溝唔到女冇計，但唔好呃自己唔想溝女

真心
溝唔到女唔係你錯
冇樣
冇身高
冇家底
全部非戰之罪
但唔好懶睇得開
一定唔會享受單身
每日係街見到正女都諗
點解自己咁廢
點解其他男人眼中咁輕易
好似呼吸咁自然既事
我就辛苦一世都得個睇字
但又可以點
就好似見一份工
係人都想做ao eo ibank big 4
但現實中連aco都冇得你做
人地中三輟學mk
已經溝過唔知幾多條女
做三行燒焊揾成千蚊日
degree holder
反而a0做時薪五十文職
分分鐘賓妹待遇仲好過你
連賓妹都唔吼
落駱克道溝機師鬼佬唔好
揸車賓仔都20k個月
點都好
溝唔到女係現實
但想溝女亦係事實
得唔到已經慘
呃自己更慘
如果對住自己都唔老實
都要學人地口吻話自己
join埋出面d人批判自己
咁人生仲淨低d咩
唔想再扮野
唔想再假惺惺
係出面已經假夠
係屋企已經應付夠
人生行到呢步
要求既已經唔多
聽心個句就夠

隨心

有冇錯字先

叫雞好撚過啦

叫雞唔同女朋友

冇樣真係溝唔到，好似我咁
就算有車有樓月入50k都冇用
所以而家都費事嘥氣

溝唔到女，所以唔想溝女。
成件事冇衝突